回應

過早或過遲嘅就失去權力只係終止咗問題而唔係令問題變得透明或者只係變成模模糊糊留存嘅幻
既唔真又唔假既唔理智又唔荒謬同時又真又假又理智又荒謬

反彈

？

在懷疑桌上為何無故有水滴

卻發現我哭了呢

吾好喊 奶返

反facebook/ig拉

꒰ᵕᴥᵕ꒱

！

Wuwuwuwuwu.°(ಗдಗ。)°.

同尼度有乜分別牙

love u babe

尼到qooza-..-

再反彈

男人老99喊乜99

....點解

我控制唔到個肚腩

不回

禾男朋友好man架=.=
男宜有淚芣輕談^^

😭sam牙babe

你食咗bbg

走狗走

ok

你又知係男

條jer仔細係細左d